5歲女童疑遭虐待致死 身上有逾百處傷勢 親父繼母被控謀殺今開審

仲洗審? 即刻打靶算啦!

小朋友咁可愛都落到手

我睇到手震
希望天道可以擊殺班仆街
唉
兒童無辜架

老竇定老母係支那賤畜?

皇天擊殺

屌 一定要十倍奉還

記得個老豆係fb share過 要打小朋友先教得好之類既文章
好撚賤

如果係藍絲嘅話可能輕判

痴撚線喪心病狂

真係好可愛
唔想養可以俾我養
最多有粥食粥，有飯食飯

可唔可愛都唔忍心啦
依個男人幾時死？

佢兩個入到去有排受

唔想生點解要生出嚟
仲要咁樣殺佢

仆佢個街
呢D 人死10次唔夠

犯法為彰顯法制不公允

手足黎

撐警定鄉黑？
腥港fart goon：案情嚴重，判監3星期

等左咁耐終於開審

老豆先係親生，個老母係『後母』

老豆都有責任啦屌

所以話即刻打靶算，無謂嘥米飯

唔好好保護個小朋友仲要打柒佢 屌

親父... 鞭刑 1世 每個星期鞭2藤 鞭到佢80歲

大把人想生無得生，見到呢啲新聞真係唔知咩感受

足你老母咩

好大責任！
無撚Q用！

其實點解呢對狗男女要拎返對仔女?本身人地有呀麻有呀叔有老母湊，湊到肥肥白白，人見人愛。

聽到都心酸
有冇人知佢依家邊個照顧？
應該社處嗰邊？

個老豆扔佢上天花板撞到條頸骨，失禁住斷氣

有d人當細路係玩具
只想玩唔想負責任

靚女呀
未長成就死了

唔洗擔心
入到謀殺就只係得終身揀

祝果兩條含家產有絕症死唔去

屌真係好撚慘
點解離婚會比左攥養權垃圾老豆

之後波驊上訴, 最後無罪釋放

屌，唔好死住呀
坐終身，入面有人慢慢招呼佢

好驚個女嘅入唔到謀死

無可能入到謀殺
好難證明有心殺個仔女

呢啲case上訴完都只會retrial
即使洗埋橫手唔retrial
而人條撚樣都認左誤殺
都有排坐

你睇豪景花園案， 掟死晒d動物， 凶手自首， 有晒証據， 最後都因為波驊出手而一d事都冇
可能你會講動物既命同人命唔可以相提並論，但我想講既係冇法治既情況下，已經唔可以用常理去判斷

人渣

痴撚線

之前有人話對人渣拎返來呃綜援
又當兩兄妹係人肉沙包
真心勁賤

得5歲人仔有百幾個傷口
一個咁細粒既身體都成身無忽好肉
咁都唔係謀殺，真係冇天理

支持呢啲人渣送去強制打支麻疫苗

仆街

幼稚園死撚埋佢啦一睇就知個小朋友家工人有問題

記得新聞好似話佢老母要返工
個祖母係後母的老母，唔係佢親祖母

最撚on9係好多人都有錯誤觀念
覺得人地家事唔好多事

咁可愛
外國人見到即刻爭住收養，當佢如珠如寶
監生被虐待致死，新聞報道嗰晚我真係瞓唔著